4.16【電梯內猝逝】醫生報料：怡和大廈電梯內女子猝逝，成為科興第十五個受害人，政府又隱瞞！

升旗易

仲有人睇呢個升旗易？ 勁lun多假新聞... 乜鳩都老作引人睇引人畀錢

聽過好多都中伏，已經 unsubscribe

屌你老味原來樓主打手黎... 成日分享啲假新聞片

渠務署同鋪王波單野係邊個台有料爆先?

港共洗地組又做野

B787MAX#288765
我要向黑勢力低頭，巴絲你地727小心呀
我好攰好驚，唔想玩喇，鄉黑真係好恐怖，我要低頭。你地真係要小心呀

當有不利香港政府的野
呢班人就會嘗試瘋狂攻擊發言者去轉移視線

果班友完全無關心過係咪真係怡和大廈電梯內女子猝逝,大家話係咩人?
渠記單野都係升旗易做獨家

升旗易成日呃人比錢.

既然事關人命,點解樓上班人完全唔關心
港共迫緊後生仔同打工仔打針WOR
咩唔係應該查證左先咩?

呢招就係中共的擅長把戲
唔去回應該指控, 全力社會性謀殺指控人
當日709律師都比呢招攪過

無撚證據就咪係度9up

假消息

呢到亂撚到呢
分唔到邊個係人邊個係鬼

唔好意思
我入嚟為咗block 5毛咋
大家繼續

一入黎已見#2 以下一堆五毛，好煩

升旗易9up

係 真係恐怖

就算唔鍾意升旗易 都無可能鍾意科興

睇得出佢地用力打擊爆料人果個動員力

升旗易 郭文貴 袁爸 袁國勇 班農

有咩共通點呢

升旗d料都可以的,

10單中2單都已經ok啦

冇聽過要俾錢

只係叫人襟廣告link

係啦，多左好多5毛，希望多d正常巴絲講野溝淡佢地

就算係黃世澤爆料話有人打完科興暴斃
我都支持人命關天要查證而唔係屌黃世澤

B787MAX#288765叫香港人向鄉黑投降

中六合彩頭獎#208940話呢單係係假消息,但條友曾公開講去考差佬督察

升旗易上次渠務署單料準喎

就係因為準所以班五毛咪郁手
中共動員中國大學生做義務五毛,班傻仔覺得做5毛利自己份履歷大把人做

「五毛」過氣了中國招募逾2千萬「志願者」打網戰｜ 蘋果新聞 .

係, 呢件事係關注點解科興死左人, 政府又隱瞞, 科興係咪仲係比香港人打落去?

就係大肚婆流產已經陰公
一定有報上去,但衞生署事隔5日接傳媒查詢始公佈
姐係唔問就隱瞞同抵賴

班五毛已經精左, 次次就狂洗第一頁社會性謀殺爆料人

咪同大紀元仲有郭文貴一樣, 識得唔講新聞, 集中火力攻擊講野果個, 例如范冰冰甚麼鬼

真係辛苦大家努力將焦點放返去件事度

你睇下班人搶完第一頁散播不實指控spin就消失左
因為驚嘈落去反而炒熱單野
同埋討論區係第一頁最多人睇

一定唔係藍絲老野
呢班人明顯有人指揮

精神A片

好似A片假中出 但毒撚已經爽歪歪了

推

香港唔少公司迫員工打針
因為中共放風唔認伏必泰
通常打工仔迫住打都係打科興

一PO完成堆五毛狗衝出嚟控場

科興毒針打死人就肯定啦

呢個冚家剷正苦已無任何誠信 單係睇昨天咁樣引導班小學雞拎水槍重演831 你就會知道下一步佢地就會煽動班小學雞回家鬥父母 鬥師長 做文革當年嘅事 薄熙來當年打斷老豆肋骨 賤種平都唔會好得去邊

成個特衰正苦已經好賤 賤嘅程度已超過支那 根本就係破壞 我估下一步 除了叫細路鬥父母 仲會利用呢d細路檢舉父母 再大肆拘捕呢d普通人 支共港共根本係想殺盡港人

五毛只會話fake news 但之前嘅假 全部變真 我昨天見到小學雞用槍指同學時 都唔知係呢個仆街正苦同警賊做嘅好事

咁樣荼毒細路 搞鬥爭思想 要有幾惡毒心腸先做得出

人渣鄧炳強 林鄭月娥 死一萬次都唔夠

咁多5毛

唔想離題 千祈咪打科興 就算無復必泰 都唔好為旅行 返工打

呢支針我一直懷疑 唔單只無用 仲整死咁多人 一定有嘢 打完將來必有後患

勁呀！大踢爆！

佢地仲有一招 如果講中 而用謾罵方式又唔work 時 就會令個貼盡快沉底 樓主你應認得我 上次我屌4葉草 個次你係度 講話黑警殺人 但有人堅持不要討論個次

你都係度㗎 之後個貼就沉咗底啦

升旗易d 武肺料，樓市料，經濟料幾準

政治料就9up 多

事實 唔可以睇一兩貼睇得出 通常有d5毛 會扮黃 扮客觀

任意飛翔 就係其中一個 3個月前佢屌我話口水拎唔到DNA 結果被秒殺 佢屌人時仲話自己做護士 又讀過生物化學d course 但俾人秒殺之後就再無出現 應該用咗另一分身

都係男人

升旗易係標題黨
講咁耐解放軍仲未黎呀

連仔唔做嘢

睇鄧炳強拉唔拉人咪知真定假囉

嚟咗好耐啦屌
笠晒全身無樣無Number周街打人嗰啲狗咪係

D手段真係好相似

8小時後幫你推推先